IVE畢業五年最高人工個個係做警察

一位同學畢業就考警察依家三萬
大部份同學去HKT做兩萬或以下
樓主失業
一位有再讀一年topup就兩萬五

可能有好勁同學仔我唔熟所以唔清楚佢人工
不過都應該三萬或以下

咁人地要做垃圾你係咪要跟住做

黑警就黑警啦

做舊有錢嘅垃圾
定冇錢嘅垃圾

2015加入應該係想改變警隊

閣下就係垃圾

所以你開呢個post嘅目的係啲咩
想講自己唔搵工都有老母養好威定點

政府工高薪養廉
但係養廢人就不了啦

姐係今年打後加入果啲都係想改變警隊？
咁++了

撈偏唔好拉埋一齊講

我都想做警察呀屌

三雞但做狗短命啲 識唔識咁計

我都想有老母養
現實就係份糧會影響一個人

做狗好威？

睇你讀邊科
同事都係IVE 畢業做政府TO
MAX 42000 高過散仔警察

呢個真
樓主呢個post好撚鬼
想block柒佢

做冇錢但有良知既垃圾

你咪BLOCK
講真人真事都鬼
有咩人係唔鬼

畢業頭5年時間，差佬人工真係好高， 去到10年左右就同市場打和

但班黑警重要有宿舍… FK

冇良知定冇人知

讀乜科阿7頭
一班得一個讀上去top up?

要睇你讀邊科同返咩工嫁喎
我十幾年前IVE畢業，第一個月都兩萬，5年後都差唔多三萬，講緊十幾年前

閣下一定係做舊有錢但冇朋友冇良知冇人要, 全社會憎你, 唔夠膽講自己職業, 靠打人殺人強姦搵錢, 一世奶呀sir鞋底, 有乜都只識用武器, 冇學歷零智商, 仲自我感覺良好, 笑人搵唔到錢就係垃圾既垃圾

五年得三雞

IVE畢業最高係黑警有幾奇
不過都係做藍衫狗咋

係兒子

HKT

日日都有一個廢post

宜家d人當呢到facebook?

我邊到有講一班得一個
全班我都唔係熟晒啦

係...
我開十幾年POST都係咁
現實無朋友

冇錢係垃圾都只係太功利主義既標籤
但冇良知人性同理心, 係公認既人間垃圾

仲乜9啊老友

做黑社會實搵多啲錢

同賣毒品一樣，幾百萬上落

撈偏係人工高d
做雞賣粉開賭檔打劫
都係得萬幾蚊一個月邊有人做

可惜黑警都唔收你

表個份人工就兩三萬，底個份就唔知

咁又點？
你又想去做？
錢如果可以收買你良心你就去囉

如果要做狗洗乜讀ive
中6就去考啦 on99

黑警賣冰呃OT🧊都大把錢賺 三萬蚊底薪easy la

呢期請唔夠人？你地檢討下啦死黑警

在座各位都係垃圾

高人工又點？
咁依家你想點撚樣呀？

ive仔:入去先學做白警

做黑警想笑撚死人咩 IT狗出黎做左兩年野都3萬幾喇

你無IVE朋友做工程?..身邊個個4-5年依家都3萬左右 出色既3萬3UP
一般廢既都2萬34

建議了解下「魚與熊掌」
如果了解完仲有呢啲問題，咁就係真正嘅垃圾

誰的老母 性感很多人call

警你老母察
而家招唔夠人要係連登做招募呀？
用得呢個詞語就知你係打手
香港只得黑警
黑警死全家

不過計返除咗柳記
第二低係警察
其他全部都計年資升
如果你份工預做廿年
一定高過警察

同屆有人做緊公司管理層喇
做黑警都叫最高人會唔會係你地太廢

販冰冰得3萬囉出黎同人講

我朋友都係，做緊警察

而家25000起薪好吸引
香港需要黃警

咁唔怪得你要讀IVE...

物以類聚

散仔要返shift to唔洗
多個小小錢換生活質素唔太值

宜家係比人改變
有人唔做 去做狗
有錢大撚曬？
冇良知冇尊嚴
我係你就割蓆
狗唔配有朋友
你做狗朋友即唔係人
要攬狗就割埋你

認真講 學歷唔關事
上年我都有in immd
Group in見到有班人講嘢on99
離題之餘 講得又唔順
一係就唔出聲
考完出嚟先知嗰班係大學生
利伸 嗰陣我HD未畢業

關我撚事

講得警察，已經知樓主咩事
Btw要出賣良心，人工當然高

有3皮 但係冇曬朋友
你人生真係好廉價

拉

係做舊有錢但係俾全世界唾棄嘅垃圾

勁就唔使讀IVE
不過的確有無學歷去做狗人工一定都跑贏大市啦 講黎無咩意思

三萬蚊請你番工食冰放工食屎 你鍾意做咪做

讀咩科

咁又點，對得住自己良心咪做low，
同返班警察fd做朋友都ok既。

2015加入黑社會嘅都應該係想改變黑社會

做散仔洗乜讀ive, 毅進出黎都得啦，你話做督察就唔同講法

我驚咗你地都唔敢回POST啦
見你地屌我好唔開心
大家都唔好推啦

到依家爆發都將最好既資源留比黑警

現實只有武漢肺炎可以制裁班黑警

如果中左武肺可以傳染十個黑警制唔制？

覺唔覺黑警仲以為武漢肺炎唔關自己事？